[黃色樂壇] Rubberband上ceo會客室無人講？

坐發現號睜開眼去未來見

一轉身卻天亮了

請支持真香港人樂隊

自己樂隊自己養 推！

Push

叱咤已投rb

same

推

EP2 香港人加油 ！

佢地講野幾好聽

Same

支咪拉到去個閪度 講真真係冇邊個勁到支那肥媽咁
呀偉個女好搞笑 又唔讀書

呢d先係真band仔

投票呀叱咤

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

雖然都好鍾意rb 但跪求大家今年讓一讓畀kolor

kolor 其實先係最黃 但係唔多人欣賞

indie悲哀好撚心痛

牙GEM其實都可以

你要撻indie都唔係kolor啦大佬
首初老咁撚垃圾 因為立場而推佢拎獎
男歌手又唔見大家提jb?
講立場，Rb都出首歌 醒未 成員又上街又助選
Kolor除左話唔上大陸 今年得意首垃圾初老 無band味又唔係自己作 佢仲有咩作品，甚至直接首歌聲援場運動？有無上街？我淨係見到sammy跑馬拉松 同屌幾句

其實點解大家會覺得Kolor先係最黃？

因為某班話係

kolor八成嘅歌都係諷刺時弊

仲有佢首天地會 2012年

走得太前

如果舊歌可以選本年我最喜愛
咁我會投 達明一派 仲前
新歌my little airport. Tonick. 都直接有唱歌關依場運動事, kolor?
男歌手唔提jb? Fuck the popo個個識唱
台灣leo王拎到金曲獎 都係rap

阿偉個女 嗌又唔讀書

但gem應該係要用力嗌出黎，肥媽就應該輕鬆唱

你話人哋因為立場推kolor, 但見到嘅係而家個個都因為立場而話投rb
你話人哋首歌垃圾, 請問「醒未」同其他rb嘅歌有幾唔垃圾？
人人聽歌口味不同係好正常 但唔啱你聽就垃圾 咁你都幾垃圾
同埋點解人哋要好似6號咁下下都po上ig?? 做咗啲乜都要同你講？係人都知po出嚟可以上神枱 但點解唔po呀，
因為 一個真正好心嘅人做好事係唔需要周圍同人講

有時見到呢啲垃圾rb腦殘盲粉打手 真係忍唔住笑

rubberband高質但個訪問一般般
因爲呀CEO真係唔熟音樂

我聽903訪問唔好

kolor首首歌都唔止支持場運動喎真心其實可能大家真係少聽佢地 差唔多首首歌都有諷刺時弊 唔止淨係今年發夢先有歌 佢地走得前好多計埋場運動 佢地7月場show直接改rundown改design變曬做抗爭主題 之後又合作搞多場show全部收入捐星火 老實講佢地有陣就係做左好多太貼地貼到無人留意到

咁當然我唔係話走得前/無人留意/撻個indie/因為立場就要投kolor 只係作為佢地fans而大家好多人都因為立場叫人投rb 我希望大家都可以望一望埋隔離kolor姐如果你覺得佢地今年初老好垃圾 rb真係d歌好聽好多 你梗係要照投啦 我都唔想淨係因為立場無人聽kolor d歌就投曬比佢地

利申：垃圾耳覺得初老好聽歌詞好到肉

RB已夠獎，請比個機會kolor

eh 講到咁啱駛討論啦。。。。
點到係覺得RB 係有一種隱約既文化味

以歌詞睇rb係和理非，kolor係勇武

個訪問用嚟幫手拉票,唔駛太認真睇

睇佢訪問毓民開心好多

應該係rb d人性格唔岩做杜汶澤呢種9up傾計
成日見到杜生笑個陣,rb好似唔知點反應好有種尷尬味
不過阿偉個女係幾好笑

唔通expect RB同牙澤一齊爆粗咩

屌Suppermoment時 就話人唔post野上ig
但kolor就唔洗
我唔係rubberband fans ，kolor rb一直有聽
但就咁對比今年
rubberband vs kolor
初老 真係唔掂
醒未 groovy

如果本年既獎 提舊歌去比較既
許冠傑 達明一派 都投得啦
講新歌
Jb ,my little airport, 係場運動有發聲
出埋歌 kolor今年出左咩歌關依場運動事
咁多indie大路野無人提？
唔知邊個先盲粉

其實你up乜鳩？

我哪有屌Suppermoment 你係咪搞錯咗
On9真係On9架喎

初老你話唔掂就唔掂？咁我都可以話rb所有歌都唔掂啦

而家要出咗歌先可以拎獎？咁頒個政治家獎俾rb好無？
更何況 醒未啲歌詞都好模稜兩可 睇訪問佢地話靈感係來自賴床 叫人睇下個世界咋喎
死好彩可以話同政治掛勾 其實好多歌手啲歌都可以做到啦咁
又唔見你話rb借嚟消費運動嘅？

rb打手真係低質 其他fans都唔會好似你周圍踩其他組合
有點嘅偶像 就有點嘅粉絲（打手）

從來都唔係你所講既rb fans
唔睇歌拎獎，咁依個仲係唔係音樂獎？
就咁對比入圍 5隊，依家最大熱兩隊
講歌質素，作為一隊band ，初老竟然唔係自己作曲，編曲勁普通

我無踩kolor，我自己都好鐘意，佢早幾年比人忽視我都好撚認同，我係屌緊今年係咁推kolor拎獎既打手，同埋首初老真係唔撚掂

一個本年我最喜愛的xxx獎，如果唔係由今年歌曲質素既表現去拎獎，而係搵翻舊歌去比較，甚至論資排輩，咁點解唔LMF，達明，軟硬依d又有質素，歌又重社會味既單位，無人提無人講？
講到尾依家kolor 係一堆打手盲撐緊

無論音樂又好，食又好，立場係重要，但貿素都好重要
龍門咁難食都咁多人推既 同時
kolor今年首歌質素咁差，都可以硬推佢拎今年既獎...

一個好既軟實力，強到係可以好似kpop咁輸出國外，得到財力同權力，但前題係你要有質素先

成日話黃色圈，經濟又好，飲食又好，文化又好，比返d質素啦，點樣將香港本土轉化為軟實力，係要睇埋質素，純講立場成個生態一定唔長遠

如果真係要揀今年最佳樂隊，我會揀my little airport

我最喜愛歌手獎主要係睇人而唔係睇歌,有DJ 講過類似嘅說話
古天樂上屆拎獎大部人都係以今期流行同男朋友去投架啦

又唔好話跪唔跪求啦
自己鍾意邊隊咪投邊隊
我都投左好多年Rb
不過今年投kolor

你確定啲人係因為呢兩首所以投古天樂？啲人見有gimmick想睇佢上台個尷尬樣咋
不過每人有唔同準則，我就覺得冇必要迫人跟歌手單位本年度音樂上嘅表現投嘅
btw MLA同JB冇歌上過榜所以冇份入圍，想推都冇得推啦

早都睇咗

我推行動post唔好？

出左新歌《 漫長》